有無人鍾意屙唔出屎既感覺？

直腸脹下脹下 好舒服

痴撚線

鐘意痾得出屎
成個人變得好空虛嗰種感覺